你細個嗰陣時老母有冇同你講過d冇科學根據嘅嘢？

我感冒發燒嗰陣，老母話我唔食菜所以唔退燒

話食蔥會聰明

發燒流鼻水喉嚨發炎
病因：打得機多

所有頭暈身㷫都係因為打機

病係因為飲唔夠水，食煎炸嘢
細個要6點起身返學，呀媽同我講6點先係第二日開始
食朱古力會變黑人
空氣好就唔會病
唔食魚會生大頸泡

耳機戴得多會有耳炎

如果食唔晒d飯，米神會懲罰我盲眼

餓係會判斷力下降wor

食飯如果食剩幾粒，遲啲個老公/老婆塊面會凹凹凸凸

食左西瓜核頭頂會生西瓜出黎

第一句都有少少根據，個人dehydrated抵抗力會差啲，煎炸嘢會比較易𠝹傷口腔+食道搞到有炎症

我個version係肚入面會生樹

電腦慢咗係因為打機多

拖手會有bb

肚痛 入廁所屙咗好耐 之後老母話 叫咗你咪打咁多機架啦

呢個有科學根據wor ching

你唔係拖咗呀嘛

呢個真係膠到一個點

會嘅話晨早做左幾十個人嘅爸爸

咳唔可以食橙

男人點生仔

望得電腦多，會比電腦吸晒啲水份
䟴腳會跌晒啲錢
合埋隻手，如果有罅就儲唔到錢

有啲佢自己真心信，有啲佢自己鳩UP呃人信

做人爸爸唔一定要自己生仔

呢個好似係真？定係感冒先唔可以食橙

所以我次次食飯都食剩幾粒
但係到而家仲係A0
屌你老母呃9我

四腳蛇條尾會捐入耳仔

手指指月亮會割耳仔

睇電話/手機因為有輻射所以會生cancer

微波爐叮完嘅嘢會有輻射殘留，食咗會生cancer

佢肯定冇讀過物理

指月亮耳仔會爛

玩手機、用電腦啲咩藍光幅射會搞到陽萎

細個返幼稚園嗰陣有同學有嘔
老師叫我哋唔好望
因為望人嘔自己都會嘔
呢樣嘢記到而家

食朱古力會變黑人

Racist

吹口琴個嘴會變孖潤腸

夜晚出街=學壞

因為你唔乖唔聽我話 所以你唔好彩

我version係指月亮會寒背

都起碼有老婆

同你差唔多
老母話食唔哂啲飯，之後個老公就成面暗瘡印

我塊面生暗瘡係夜瞓
老母塊面生瘡 係口罩焗嘅

飛燒感冒唔可以食蛋

打邊爐叫我夾實舊肉，放係煲最深處
跟住同我講: 水深火熱，你咁樣啲肉先會熟得快啲

Keroro軍曹個摩雅

佢係好認真，以為個成語係咁解

有次夜晚行雷閃電，佢同我講食唔唒d飯會比雷劈，最後我食唒成碗飯

夜晚唔好剪指甲

打機毫無益處

橡筋吸血

勤力讀書，俾心機做嘢
算唔算？

早兩日先講完

空氣好的確會少啲病痛
人都精神啲啦

你比心機讀書大個搵多d錢會識到女朋友

佢用錯成語,但諗諗下岩架喎
個煲下面加熱,點都係底熱少少既
不過滾起左就冇乜分別架啦

火底係最唔熱，對流作用

又真. 見到人嘔會嘔心到自己都想嘔

無論有d咩頭暈身㷫 痾嘔肚痛 都係因為你夜訓

食多啲生果就唔洗睇醫生

同埋飲水就會好

所有野都懶落d佢唔鍾意既野上面

病->佔鐘
成績差->佔鍾
唔見野->佔鐘

橡筋會吸血

飲水係可以能醫百病但係d老母會唔會誇張咗少少

老母話無知既人先企係微波爐面前等燒賣，有人試過叮熟哂內臓，我聽完之後
每次見到七仔有人係面前等叮，我都會諗：希望你少D痛苦咁仔

我個個話會生cancer

用手指月亮會被割耳仔

Impressive

唔食魚好似真係會生大頸泡

飲檸檬茶會生鬚

相信梁朝偉嗰陣應該吹過口琴

有就係有，不過唔知幾時先有

冇錯，綜合所有cm,會生cancer,陽痿，感冒

頭兩個都勉強
最尾個個

湯撈飯食會肚痛

微波爐叮出黎既野食係致癌

咩病都話熱氣造成

歡迎地獄meme

道德L死開

呢個誇張咗少少，事實上係會消化不良

人搖福薄 樹搖葉落

屌，呢個經典

Un 腳會生腳癌

呃鳩我望滿月會變猩猩。
正仆街黎架。

個個都講呢個我個個冇

你係屎坑到執返嚟

唔係細個果陣 依家都聽到 落大雨所有遮都會漏水

悟空

屌 睇咗咪打咁多飛機

+1,以為得我係咁所以唔敢講

呢個其實有科學根據既

你未prove到佢呃9你

你老母肯定瞞住你，其實你係撒亞人，老豆係比達

講大話會甩大牙

唔係老母 係小學常識老師
上堂同我講因爲人類不斷斬樹 無左光合作用
地球淨低21%氧氣
叫我地少啲呼吸
個陣聽完真係唔敢大啖呼吸

我真係試過特登綁左一陣綁到有痕果隻，再剪開佢諗住睇下有無血

日日戴 戴足十幾個鐘都冇事

我都係不過我個個冇叫我地少啲呼吸

呢個係真

唔好著襪訓覺

屋企赤腳唔着拖鞋會感冒

唔飲湯會易病

味精唔健康

食魚番向另一邊時要講順，生活先會順利

如果耳機唔清潔/成日俾其他人戴/好易污糟
的確有機會耳炎

我以前地下係雲石地（唔肯定，總之係梁浸浸嘅地板）佢話唔着拖鞋就會係咁屙尿，到而家都唔肯定係咪真

其實呢個係唔係真㗎

有咩唔舒服都用中醫嗰啲嚟解釋算唔算

你講得冇錯
呢個po所有野都係prove唔到

同唔飲水

係萬用嘅「熱氣」

病係因為飲得汽水多

正常使用唔會唔健康
比起鹽難超標好多

呢度好多人的父母應該都會同仔女講：考好DSE一定會搵到好工，一定社會地位高

唔好睇咁多電視玩咁多手機
有輻射（佢又真係無講錯嘅

都唔知點解啲廢老咁信巫醫嗰套

老母：核輻射 = 手機d藍光雖然都係under electromagnetic spectrum,但係frequecy同wavelength 唔同又唔應該撈埋一齊

指月亮會爛耳仔

有FD食有落味精既會敏感會痕

好多野都PROVE到既
唔係所有囉

食耳屎會啞

但就算係細路仔冇人會冇事做去食耳屎
最多係食鼻屎

真係冇食過鼻屎唔明點解大部分人細個會食

太撚多 「聽啲人講......」
食腐竹生唔到仔

話一定要著拖鞋因為地板有地氣 會入咗隻腳然後冷親又骨痛

初中生物有教

我媽話因為起身眼球會凸

真架喎

食微波爐野中輻射
食鉛筆會中鉛毒
打得多機 會蠢
得閒落去行吓就會瘦

夜晚同朋友出街=會同其他三唔識七嘅人打架

燙傷，阿嫲叫我搓鼓油 dllm

所有未見過既新品種水果蔬菜都係人工駁枝改造出黎

總知你乜春衰野都係話打得機多同夜瞓

仆街 晒太陽點算

你個老母起碼知有人工駁枝改造

我估呢到大部分人老母都唔知有呢樣野

我都聽過
我老母仲要話嗰啲係朱古力人

細個老母同我講話非洲小朋友皮包骨
屌你老母嗰個猩猩咁大隻

同埋熱氣

食物金字塔
一日八杯水

我都係咁問佢，佢話曬太陽健康

其實係啲老母唔知咩叫電磁波，唔知光有好多種頻率，最搞笑係佢哋以為手機d可見光/微波爐紅外線=福島核輻射 都會容易令人生cancer又以為太陽唔屬於呢一堆野入面

男既會入黑社會
女既俾人攪大個肚
同埋會吸毒

朱古力人

坐報紙會唔識字

佢同我講：「不如你試吓駁少啲咀」

食淨飯 第時老婆唔靚

小學教常識嘅好多都冇乜常識

呢個有科學根據，我老婆真係爛爛地面

讀好d書自然會有女朋友

樣樣聽少少就apply晒落所有野咪廣泛老母哲學

咁呢個真係你老婆

祝百頭到老

鼻敏感當感冒

咁呢個又真真地喎

見到人飲反轉頭先會

打機會傷機
間唔中仲有啲傻閪會開post問人平時熄唔熄機好甚至熄唔埋個Wi-Fi router 就知2020 都就嚟完仍然幾多人俾人洗腦

食生果唔好食埋粒核
食左粒核個肚會生棵樹出嚟

爸爸唔好唔要我

飲咩？

中醫好似support
但係燉橙又好似係潤喉、止咳
利申：唔識

坐枕頭會屎忽生瘡

幫你儲起d行是錢😌

地球係圓嘅

佢同我講川普一定會贏

咁到底近距離望住微波爐叮嘢會唔會近視？

戇鳩幼稚園嗰陣我已經知地球係平嘅，橢圓都冇可能

唔食魚嘅我從來冇事

無氣無力點打機，合理喎

揸筷子揸得高 第時會嫁得遠

係豆皮婆做你老婆，應該65歲後會有

我老豆無論我傷風感冒頭暈身慶攰到唔想講野都係話我因為唔夠瞓引起

到我好日放假瞓到日上三竿佢會鬧做咩唔起身

差唔多全部 有BB 既都拖過手

做完運動出哂汗唔比即刻沖涼 話啲毛孔擴張哂會入風 遲下老左會風濕。訓教風扇唔比吹住頭 話怕有頭風

係用得岩岩好喎

驚唔夠光剪得太深

世紀騙案

無限粟米湯

佢地嗰個年代都可能錯唔曬既

我都係無食過魚

呢個真
細個幼稚園嗰陣有個同學嘔
陣味搞到我作嘔
如此類推
最後好似總共三四個人嘔咗

個人濕熱要開抽濕機

伯母用開30小時制都唔可以話佢錯

呀媽拜山對住N個牌以為同緊老豆傾計

老人家話燒野俾人要有指定pose，如果唔係下面就會收唔到

風同熱氣真係千古之謎

咁佢係味精敏感 唔係味精唔健康
大把人對奶 對豆 對花生 對小麥過敏

仲有唔食生果唔食菜

有無物理把打可以解答下
我淨係知微波爐係令凍左嘅食物入面嘅水份子活躍發熱黎翻熱
但其實個隻微波同令人致癌嘅幅射有乜分別？

睇下#27
我媽係咪同你媽同鄉下
同埋真係有試過 指完之後 耳背成日型住裂左咁

微波爐嗰隻叫紅外線

令人致癌嗰隻輻射（e.g.福島）頻率比較高->能量較高

但呢個我覺得ok wo
大個食野 食到好乾淨 唔會浪費 幾粒飯都係飯

樓主由細到大都冇食過，但係已經好聰明

唔屙屎會變石頭

啱啱google完
原來個順序係
無線電波>微波>紅外線>可見光>紫外線>x ray>伽馬射線
要去到電離幅射level (X-ray or above)先會導致癌給變

吞左香口膠會痴實晒啲內臟
要做手術開肚攞番出黎
有次唔小心吞左以為自己好快會死
日日偷偷地喊唔敢同人講
又考慮啲遺產(80蚊)要點分配

打c egg 連續飲9啖水就冇事

網上有人整條片出黎
好獵奇

話要飲油

我都係

我老母話隻腳會臭

食蒜頭/飲醋可以殺菌

清潔做得唔好的確會有
有人耳道細成日戴入耳式磨下磨下都有機會發炎

西瓜樹

我個版本係唔好瞓喺地下
其實乜撚嘢叫地氣

我都試過，個陣好似一，二年班
小息個陣吞咗粒香口膠跟住狂喊

會娶豆皮老公/老婆

動畫唔錯，可惜係中國人整。

尻up一堆冇科學根據嘅嘢
其實就係擔心有啲嘢會影響左你個人嘅生產力，從而再影響左家庭嘅生產力，因為假設你病左，就要有條友去照顧，整個家庭就少左1至2個人去外面返工賺錢讀書返學（然而呢啲都係生存資源），少左資源就會影響到生存。而好多家庭嘅老母，為左可以令到有生產力嘅繼續keep到佢地生產力，就會開始尻up一堆嘢，隨手拎起一舊嘢都可以尻up到WWIII，其實只係心理上害怕以上嘅情況。

微波爐係用紅外線咩

夜訓所以病😮

食魚會識游水

梳，係微波

因為海鮮類含有碘 碘唔夠會導致大頸泡
但現家好似好多食物都加左碘
所以唔食魚出現而出現大頸泡既case
應該係少左

利申: 9up

香港人都係中國人

食完咸野再食甜野會生飛枝

生痱滋係因為熱氣

事實係我自己咬親

D老母唔知痱滋係口腔潰瘍

有次落雨想食炒蛋
叫老母煮比我食
比佢鬧我不孝

因為得中國人會咁樣呃鳩自己d小朋友

指住月亮會爛耳仔

眼鏡越戴得多 近視越深

真架

疴屎疴得太多搞到屎眼痛，點解要疴咁多屎

人鏈果陣全部女應該做晒老母

兩個都係男人驚咩會生仔
男同女就話啫
拖個手都咁驚
一啲生物學常識都冇

吞西瓜核會肚生樹

而家會直接鬧返佢

同佢解釋下啲基本物理學常識又唔肯信
講多句又話人包拗頸

過左12點訓覺已經叫通宵
依加仲講緊

太飽都會反應下降 專注力下降

我老母個版本係一定唔好著拖鞋，因為咁樣先吸收到地氣，個人先有精神同隻腳會冇咁易抽筋

老母話微波爐叮完響緊嗰陣千奇唔好開門
因為排緊啲輻射走

考唔到第一係因為唔夠努力

第4個係咪逢係老母都會聽到
打機同fd開咪都聽過呢個講法
自己老母又係成日咁講

通常會咁講嘅人自己都冇乜點讀過書

食乜都熱氣，食佢想你食嘅野就唔熱氣

我會話：咁老豆細個一定係食剩好多粒飯

第四個合理，當你行下，就會消耗能量，而當你消耗能量大過吸收，所以就會瘦啲

電器用得多壞咗

著白色底褲冇咁熱

維他命？

食魚會聰明

呢啲完全係完美老母嘅表現

其實唔錯得哂
如果真係成日打機唔做運動
抵抗力係會弱啲

蒙古佬咪個個大頸泡

話明微波爐緊係用微波

傷口腔會生飛滋

以前細過唔明點解食熱氣野會生飛滋，大過咗先知食熱氣野唔係生飛滋主要原因，口腔有傷口先係

電磁輻射vs電離輻射

成日打機唔出街 唔做運動係會易病啲 佢無講錯

休息唔夠抵抗力會下降

去查下電離幅射

唔止細個 依加都仲講緊

食埋西瓜核個肚會生西瓜樹

呢個都有根據

耳機長期戴清潔唔好會易發炎

同埋夜訓

咁食白朱古力呢

第四無錯 假設同一個老母比營養餐你

食多d魚游水會快d

但係熄咗係可以壽命長啲喎

識得多豬朋狗友會無前途
依家先明白識人好過識字

可能佢想講現實大雨到某程度用遮等於無用

食得多豉油會生多啲墨
橡筋吸血

食飽....
等於太飽？

藻類:am i a joke?

發燒傷風咳係因為你食咗朱古力
一病就俾佢屌到仆街

細個好鐘意食
但老母成日話朱古力係零食好熱氣

唔着拖鞋會病
啲菌喺你對腳啲毛管戙到走上個身體

食煎炸野好易整損口腔然後生飛滋好似係

召喚連登仔潮文

次次都食乾淨,連老婆都無

任何好野：無打機引致
任何衰野：打機引致

好撚記得細個有日牙痛 我爸指住勁勞氣話
你啊 日日打機 打機打到個mon啲輻射射到落隻大牙度 以家知驚啦？ 我多口問句 咁做功課？ 佢話做功課既輻射係好輻射唔會痛

紅眼症望下就會傳染

又嚟？？？！！！
我個AirPort extreme 用咗7年都冇事，咪又係要換AMPLIFI alien router ...
你係咪有新WiFi 制式都唔會理
直到死果一刻先換新野？

去到2020年
仲話新手機要差足兩日

打機係萬能key嚟，
你考得差，因為打機
你會生病，因為打機
你行衰運，因為打機

試過偷偷地指完月亮 然後夜晚訓唔著

吞香口膠會黐住條腸

不孝雷公會劈

我個version係坐書

不過書係要尊重嘅，共產黨果d例外

用口水捽瘀傷

咬親個嘴，落白砂糖fu

細個肚痛啊媽會攞生油捽我個肚

洗完頭唔即刻吹乾，大個會成日頭痛
呢個係咪真㗎

食菜唔會飽

router唔夠ram係成日會需要reboot
200蚊以下 尤其tplink果d

滴血驗親證明佢係我啊媽

都唔係傷機既問題 定時熄機會避免好多奇形怪狀既bug

我記得之前連登仔講過

屌你老母早知就真係食唔清啲飯，豆皮老婆都係老婆，依家乜撚都冇呀

成日話生舊叉燒好過生我，話叉燒可以食咗佢

o係私家車入面冷氣暖氣一齊開會爆炸
d餸未攤凍放入雪櫃會整壞雪櫃

生完仔唔可以沖涼一個月，呢個係老母Ge老母個代

之後你地兩仔爺應該冇飯食

壁虎斷尾 鑽入耳窿

第二點我自己覺得耗電量會高左所以都係攤凍先放入去

都冇話幾時有

仲有因打機而訓小左 易D病

胃脹痛叫我飲多啲汽水化氣
細個用𠝹刀刮我牙嘅漬話洗牙
爆瘡問係咪因為冇食飯（嗰排戒食飯減肥，佢話人唔可以唔食飯

純粹想講太極端唔好
通常電競選手比賽前都唔會食正餐

屌你老母我餐餐冇食剩
但係塊面就變撚左凹凹凸凸
公平咩

凍親會感冒

點止細個
就嚟30都仲講緊，講咗廿鳩幾年
應該到佢百年歸老都仲係咁講

食剩飯會聚豆皮婆
傷口可用火酒直接淋

利申有次我仆街 傷口爛撚哂
一沖完涼我媽就半支火酒淋落去

就係因為你食得太乾淨先冇
原本會有個豆皮妹做你老婆

M痛係因為薄荷味牙膏
幾個月前講

咁即係你老公/老婆係咁

升已天

伯母d logic

我老母話會生蘿蔔

係姐 但離整壞差好遠
亦試過攤到唔記得咗碟餸變壞埋

聖誕節放隻襪喺床頭，第二朝起身會有禮物

點知第二朝真係有禮物

我自細就食得乾乾淨淨（唔係因為驚同豆皮佬結婚），到而家都係，但我老公勁多暗瘡印/凹凸印

當然升中
第一志願揀左間好D, 第二志願係原校升中, 結果派第二志願
然後老母話「如果倒返轉黎填, 咪入到好D 個間囉」

早幾年, 有一話「你地唔好用噤多微波爐呀, 有個同事就係因為用得多, 隻手D 骨枯左」

坐枕頭會patpat 生瘡

呢個根本有科學根據啦

其實可能當年將最好既學校放第3 前面放差既

後尾入左第三志願

用鉛芯筆會蠢

唔食魚會生大頸泡有科學根據

true
所謂熱氣其實就係呢個

應該調返轉先啱
食魚會reduce個risk
因為有iodine
而大頸泡係免疫系統出事
唔關食唔食魚事

我聽果個係搭船會反船

呢個其實都有d啱
但唔係傳統講d 咁vague嘅原因 咩地氣
係你腳溫度降低 免疫力低會令病毒細菌容易d入侵

屌你老母
Btw 應該唔會有

女朋友m到唔舒服都係咁同佢講

我係聽會離家
我諗差唔多

對身體好就係真嘅

1，4，5 好似係真架喎

好人有好報

做得多陰質野比天收

我唔識嘢

祝福你
利申：樓主好負碌，成日開口中

又有d point

啲人會用到hearing loss

再喺巴士度嘈 巴士司機會趕我落車

冇人講呢個真係會唔記得

攞個唔sci既科黎話有support

算，搵返份(長約制)公務員

見到罪案發生要打999

點解唔指得嫌細路打機就話嚇姐

食飯要食到一粒飯都冇，唔係就要娶豆皮女，我真係信咗，宜家原來豆皮的係我，但仲係冇女

你未來老婆食飯唔乾淨

食番白朱古力囉

民建聯真誠為香港
司徒老……師，民主回歸
0708雙普選，寫在黨綱上

幾粒都要舐實係好窮, 冇人會要

橋唔怕舊
而家都仲聽到啲父母咁同小朋友講

綁邊度？

話濃度太高唔好

Microwave 有輻射

Microwave係輻射喎

巴打係咪想講致電離輻射（X-ray,gamma ray?

好似話陽光仲傷眼，專家建議一出街就要戴太陽眼鏡。

我個版本係自己塊臉會凹凹凸凸

話係鉛筆表面油漆含鉛過高

理論上係，因為陽光有紫外線，但係臭氧層吸收/反彈大部分紫外線走，所以地球係一個宜居星球

有錯請指正

呢啲係咪叫水深火熱呀

有聲

急屎唔屙會嘔屎

食1,2隻蛋黃都話會有好多膽固醇唔比食

任何野濃度高都唔好
你正常使用味精唔可能食到超標
但你只要有出街食野你就一定會食鹽超標

岩岩都想講細個老母都係咁同我講

但係話澳洲臭氧層薄咗不宜居留

已經補翻（認真），唔係人工補

理論上係可以喎……

我老母話死人先著襪訓係到屌一到冬天對腳凍到仆街

下下有啲咩病都話唔食菜唔食生果先搞到咁
佢哋真係痴撚線 食菜就能醫百病

北極臭氧層都好似話好弱喎

死人都會蓋被訓咁咪唔可以蓋被訓

娶豆皮妹

喉嚨痛食雪糕會舒服啲

4腳蛇淨係爬入耳窿

我估普遍嘅人應該係調返轉

鬼壓床係因為張床太多公仔

唔聽話會有丫烏婆嚟捉走我

溜左最on9呢個

發燒個嗰應該飲熱水，加cum被焗汗

小林退熱貼：am I a joke to you?

成個post好有共嗚

我阿媽由細到大都好多呢d野
再加埋我阿婆都係勁多

1.人奶冇營養
人奶只係由血變成 餵人奶就等同餵血比bb飲
同埋人奶放得耐會變番做血

2.某d菜好寒涼 某d菜好燥熱
煮完d菜就話唔好食呢隻菜 呢隻好寒涼 食瓜啦
(咁你點解又要買又要煮)

3.任何病痛都係夜訓
不論身體內外、任何病徵、痛處 都係因為夜訓而起
今晚早訓就冇事

4.微波爐叮完d野要打開門比d微波散一散先食得
5.手機、電腦壞係因為裝得太多野 (硬件問題都係)
6.訓教要熄wifi 唔係會影響睡眠
7.3點前唔可以食/飲凍野
8.沖完涼會好訓d 但唔可以夜沖涼
9.bb唔可以見到大肚婆

哈爾移動西瓜

你？

食出前一丁飲啲味精湯會矮 搞到我唔敢飲
結果都係矮 根本就係遺傳！

吹風扇訓覺會吹歪咀
所以屋企唔買風扇 熱就直接開冷氣

佢冇講錯喎 水=錢

讀多d 書第時賺大錢

屋企唔可以戴帽
風水唔好

佢意思係 淨係鐘意你D錢？

1） 啃骨擺隻碗喺頭頂用筷子督隻碗，猛叫：骨落骨落

2）撼親個頭用拖鞋底撳住唔使起瘤

第一次聽

我個version係開窗開少少會歪咀

第一個我試過諗起都覺得柒

你諗下之前啲係廚房煮野食燙傷左
周圍咩都冇得支鼓油 咁咪乜柒都試下囉
卒卒下心理又覺得好的啲
所以就老屎fuck 上身教精你

係學到野喎

基本上人生既所有問題
都係由打機所引起

你幫你未來老婆頂左

唔食肉 會好健康

生舊差燒好過生你

解釋下點樣唔係最熱

我好黑仔
矛盾大對決

摩雅把聲好撚淫，唔知真人係點

真係唔知邊個無知

人搖唔一定福薄，但機搖兩搖真係會葉落

_____ 會爆炸

年紀大既人講野一定岩

對流

熱漲冷縮，熱既野密度會較低所以向上升

e.g. 冰會沉底 水蒸氣會上升

Thx巴打推post

集氣呀巴打

比呀嘛呃 話再唔訓啲法輪公會爬上黎捉我 見到佢地係一樓爬緊嘞 跟住我聽到窗出面有咩風吹草動 就以為真係有人係窗出面爬緊

咁我未來老婆一定係靚女黎

見到人un身un勢
真係會覺得佢無乜禮貌

你啱

可能你老婆食淨，巴打遲啲可能會豆皮

Sell我陪佢食直銷健康產品

好彩人鏈嗰時有戴手套

咳真係唔可以食橙
因為橙埋邊有隻 chemical （個醫生講左個名我唔記得）
會刺激咽喉咳

食菜唔飽

「科學+ 」d frd

嗰次唔記得拿拿聲番左屋企食事後，冇同伴侶講好後悔

升中四了

所以病因：

夜瞓

/冇食菜/打機

溝唔到女都係打機問題

冰會沉底?
邊個世界D冰係會沉底?

sor9 水係特別例子，固態冰係唔會係激態水沉底

微波爐叮緊野唔好行近 有幅射
沖完涼唔抹乾身 有風入
放屁 有風

舊時就真，因為啲人食礦鹽無碘要食海魚補充
依家絕大部份人都係食海鹽，生產商仲要extra添加碘，食唔食魚都無關係

食多啲魚就唔會甩皮

大個會有女朋友

但打邊爐
一路滾緊
唔係成煲嘢都係一百度架咩？

食藥飲可樂會七孔流血

生飛滋係因為鹹同甜嘅嘢同時食

latent heat

座屎塔得耐會生侍瘡

葱塞屎眼防感冒

我唔係老母，係中學啲老師
下下都話我因爲佔鐘所以點點點
嚇9我再去冇u入

蒸氣可超過100度

攤凍晒無益
古人識吸收熱能

我腳痛話我打太多飛機
眼生眼挑針就話我睇太多av

食唔晒d飯由patpat塞入去

而家都仲講緊

成日暗中幫阿媽factcheck
好多時佢係fb見到啲咩都當真

任何病都係因為夜訓同唔飲涼茶

月亮隔離嗰粒係火星

咩病都係關夜訓 唔飲水 成日用電話電腦同打機

IT狗表示: WTF?

唔係囉
生飛滋係因為你身體抵抗力下降

電話電腦有好勁輻射呀，訓教個陣唔好擺咁近

我細個親眼目睹阿媽叮緊途中就咁開門

唔洗細個 而家老母就話武肺而家過左幾代 已經減弱左 愈傳愈弱

點會唔係，外傷一定係最大原因，之後先係病毒/其他並發

你講第二個原因都唔洗否定人地嗰個

會生暗瘡係因為夜訓
會病係因為夜訓
溝唔到女係因為夜訓搞到樣衰
我心諗 根本就唔開關夜訓事

睇來都係有讀Human bio ge 巴打

生舊叉燒好過生你，根本佢就生唔到舊叉燒

多謝連仔出ig多謝大家share老母don9嘢出嚟

感冒唔好食雞有冇科學根據

食得糖多會蛀牙，
最後蛀咗兩隻大牙

熱氣

唔俾用手指月亮

呢個幾真

未死嗰刻都未知

瞓著覺被人影相，會攝咗個魂魄

鹹檸七：am I a joke to you

你信個下先勁

第二個係都市傳說

病既話一定係夜瞓同唔飲水

痴線梗係冇信
後尾煩到我唔返學自己讀算

江澤民個次幾難fc

唔飲水會生乾精

唔怪得之成日聽火星撞地球

爭取IT狗應該有多啲醫療津貼/福利

勁過達爾文個進化論—————->退化論

正想講

第一個都算關事

得，可以

好似有

仲有感冒唔可以食雞

Fced

巴打Google 下 projectile vomiting

打喊露都會傳染

mon有輻射，唔搵嘢隔住直接望得耐會生cancer

大力打個keyboard會打爛部電腦

食得飯多會生肉唔會肥

啲輻射咁撚有靈性

問題係我當時問佢點解知我打飛機
成塊面紅晒

不過而家仲好
我光明正大咁擺飛機杯同av係檯上
帶女黎扑野都唔會話尷尬

同政府口中嘅武肺一鳩樣

味精對身體有害明明喺昆布度提煉出嚟

巴打你幾歲

因為自細就唔避諱講性
講到大已經無尷尬

你流亡海外洗鬼見到老豆老母咩

落雨唔可以炒蛋

食生果吞左粒核會係頭頂生番棵生果樹出黎

屌你
上連登要真假參半先至唔會咁易俾人起到

支那人死全家

唔舒服就話你熱氣/濕熱

咁你巴定絲想試吓去人屋企唔洗偷情

巴
你幾歲
直接去開房啦

食得牛肉多會早死啲

Tg me

收皮啦
咁舊嘅嘢呃邊個

諗起個句

on99 都無撚讀過science

打機打得多部電腦會壞

感冒係因為熱氣

由細到大都比較多手毛腳毛，但唔算好嚴重
老母話好唔正常 大個就會甩哂

毛多=鹹濕

Madarin都唔啱音喎

蒸氣密度細好多
所以可以俾舊肉嘅熱會少好多

叫佢煮番茄炒蛋落鹽嚟食吓
會唔會敏感

唔聽話，駁嘴會比雷劈

而家都大把啦

水上人迷信野黎

感冒唔可以食雞

攬住部手機瞓會中輻射死
佢話部手機會發射輻射
Physcis 0 分

光咪係輻射嘅一種

有時香草都會